拍左幾年拍，突然比第三者插入跟人走

被帽俠多數會點處理

可以點？
心都變左人都走埋

8拍半

同感。只有接受現實。决定不吃回頭草。向前看 bro!